袁弓夷受訪：共產黨玩緊心理戰！七一一定要人多！！！

最近晦氣論、送頭論又番黎
唔評論背後原因，但係呢一段袁弓夷既國語訪問好值得睇

主持人問點解共產黨好似唔驚天下圍攻，仲好硬咁

袁弓夷：中共驚撚到震，所以先彈出彈入玩吱牙膏，搞好多小動作，想嚇到香港人唔敢上街
如果中共唔驚，國安法晨早已經立左，仲駛理你

所以佢話香港人一定要上街反對國安法，人一定要多，扶老攜幼都要出黎
咁樣美國先有口實

香港人可以話「屌！！咁多個月未睇夠咩？美國人盲架？」
係架美國人隔左成個海，就係離地
無論有幾多支針係香港，佢地睇野都係唔會好清楚
到左而家，其實外國係未睇過一次反國安法既大遊行
就算係英國最近引用既都只係明報既統計，好明顯西方各國都需要香港人實質既行動證明香港人強烈反對國安法！

今年七一係香港史上最後一個公開反對國安法既機會
你可以話我Endgame撚，但係我諗唔到如果七一唔夠人，之後既香港仲會唔會有希望

你可以話袁弓夷近班農近郭文貴唔可信
七一出去係送頭，係自尋死路
但係我寧願信一個
係華盛頓瘋狂做訪問開會既老伯伯，都唔會放棄呢個最後既機會！

至於覺得立國安法已經成功攬炒既手足，我絕對認同攬炒既理念
但係應承我：

如果國安法刊憲之後美國冇立即做野，姐係代表你要七一出黎話比美國聽，我地好撚多人反對！

628靜默遊行！
七一1400維園見！

推上去推上去

要人數既野, 和理非一定會到

佢返嚟先

和唔和理非都好，只要係香港人就要到
人多驚你黑警老鼠呀屌你老母

push

你要一個老伯伯放棄遊說番黎香港？冇野下話

Push

推

一定要公開嚴正聲明 :

香港人反黨安法

根本依家政府就出盡力打緊輿論戰，近幾個月連登一睇就知滲咗極多對家人入嚟吹風向。

一話要打黃色經濟圈，龍門同水門等出位黃店就俾人搞，無論係輿論上面，定實質破壞上面

七一一定要人多

正經post推

唔出不反->民陣延期遊行->無民陣吹雞，人唔會多

必出

推到71

雞已吹

國安法立左，你延期一日都嫌多

但佢寫明不反申請中，根據往績，之後出左反對通知書嘅話，民陣應該又會話延期

和理非歸位

而家冇得退，大家要明白
國安法一立，遲早所有人包括民陣都會奶野

Aka最後大遊行

真係冇得唔講Endgame
下次出黎顧忌一定大左

Bump

反國安 628！

唔係 end game

係要all in!

End of chinese HK遊行

香港淪落23年遊行

反黨安法大遊行

所以佢話香港人一定要上街反對國安法，人一定要多，扶老攜幼都要出黎
咁樣美國先有口實

無錯

今年71好大機會係最後一次
依家唔總動員仲等幾時

拉埋啲fd一齊去

雖然呢條友好鬼，但係今次講得絕對無錯，七一要人

越黎越覺得袁弓夷條友有問題，除左同新唐人行得太近，另一方面越黎越陳雲化，一味吹搞新中國等香港加入。

大家小心

俾藍屍陣營佔咗先機代表香港人撐立法

英美議員twitter都提晒水要香港人出聲

71見

616 都冇人出，71真係唔好期望太大

屌即係點嫁

又話攬炒想立

又反對立？

佢唔係鬼 係太離地樂觀

香港人唔係唔出聲, 係完全唔畀集會同遊行.

71

要黎啦

And 各政黨著緊選舉 > 黨安法

無有力嘅代表反立法

大紀袁

一定出

。

狂歡三傻

gogo

7.1見

攬炒其實我地一直都係被動方囉。
點解講到好似係香港人自己草擬自己立法咁。

攬炒係手段，係對方點打壓都唔會縮，要拖撚埋成個共匪一齊落地獄，香港先可以重光。

唔係等佢立法然後係心入邊笑鳩佢再等咩野美國制裁，國際線冇子彈美國冇口實，佢點制裁先？

PR公司就係用呢啲方法去令連登仔唔識思考

推番正經post

袁弓夷醒在知道要滅咗中共 香港先會獨立
如果步棋調轉行香港只有死路一條
所以有時唔明點解咁多人會嗌香港獨立 唯一出路
根本中共倒台先係唯一出路
世界先唔CARE你獨唔獨立到
只係用唔用到香港做瓜中共

咁你去白宮做遊說？

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

吹咗一定到

你有病？佢返到嚟死硬

7.1 唔出不反，23年黎第一次

行動

推！！

帶sirs返嚟
This way

光復香港 時代革命

不如你去做佢做既野？

.

推呀

推 愈多人愈安全

七一要人

7.1吹大雞
唔好再理五毛洗版

七一要人 推推推

美帝睇住，港共夠膽大圍捕嗎？
六四果日，港共差唔多邀請市民入維園。

推佢老母

人多呀，推呀

其實我唔覺得佢有好大力咁吹新中國聯邦
佢一直都係自決派

推！

推呀屌你老味
而家唔出遲啲冇得出

呢個post要推到71 長期置頂

你知唔知去到外國，反共勢力最大既就係大紀元

推上去

有一軍人身帶弓

喺美國會安全啲

推呀推

上街

邊有吹奏新中國

佢反之，出幾條片逐項分析所謂聯邦

袁爸有名有勢，但係就不斷公開提出滅共 & 香港人公投自決

邊度似係鬼？
成日話人搞中國先至係鬼， aka田希望團隊

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

不同意你講法

Up up

到時見

唔撚理啦
總之628 71一定要出

呢累五毛梗係知
佢地嘅任務就係要減低大紀元公信力

一縮就輸一世

你岩

推呀屌你老母支那法

一正經post就推唔郁

著黑衫維園散步就可以勾結外國勢力
何樂而不為?

聚唔到人架啦

出嚟喇大家

P 仔扮推

而家港共點會由你玩人多，一早就各區主要幹道口擺 rb, 務求盡阻塞交通，等人去唔到目的地點，同時係開場位就攪破壞，制造騷亂即刻射蛋清場，大圍捕非法集結，幾時等到你齊人玩疊馬丫
71就次次維園，睇下近排邊次過海吹雞可以成功？

推 死人冚家剷都要出

要人

出黎浦下頭即走都好 大家比啲掙扎

pushhh

推七一

出黎呀

大力推！

71遊行基本野啦下話
總之出港島

71 迫爆港島

推！！！！！

屌你老母 你唔撚係第一次COP呢段野，
次次有人答你話佢係公投自決唔係新中國，你都潛水唔覆，
屈完一次再一次，咩居心？

你文宣貼到一街都係
改期都煞唔切制

無人知改咗期 =7.1有人

賀佢老母

最緊要人多

一句ko狗屎垃圾藍屍、五毛屎尿屁
狗屎垃圾基本法附件三幾時更新？

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

Pusssh

七一維園見

幾時更新呀，狗屎垃圾中共咪撚縮呀

過左法案唔係唔出

就算唔信而家嘅人都好
我就信電腦大爆炸伯伯嘅

Shopping

推啊！出嚟啊！！！

7月1 維園見

71 ，見！

推呀。推呀。71宣傳嚴重不吹

Push 71見

真係發夢

再落中共面

推 大家要歸位啦

由宜家開始日日推7.1 post啦

推番自己post

agree!!

無理由叫老黃忠打頭陣掛，佢專長係美國政界遊說仲好啦，請到美國出手＝打機開左金手指。

袁生鳩吹無成本 美國如果真係重視香港民主至示威自由上出聲屌柒港共政府用各種方式唔俾香港人遊行

你呢句留言冇成本多D喎
人地一個伯伯隻身去華盛頓一日到黑遊說訪問開會，你七個字總結哂人地努力？
人地當年係大陸開Casio廠果陣你連粒精子都唔係

美國政府出聲你就話口交，唔出聲你就話唔重視，你講曬？？？
岩岩仲過埋個Act，你話人冇做野？幫到盡啦下話

美國除左為香港訂立一系列法案，有冇用過法案去制裁任何一位香港官員？

七一賀佢老母

有道理

因為制裁左一個港共傀儡，共產黨補10倍安家費比你，再加幾層別墅都仲得

美國要動搖中國共產黨既勢力
靠制裁兩三個官員係遠遠唔夠

幾棟別墅*

其實呢D野佢係自己個channel講仲多D人睇到

如果美國要考慮埋中共會賠償當事人咁仲需要立乜嘢方案？
依家香港班狗官日日出黎講廢話就係因為知道美國根本唔可能制裁香港官員，美國制裁一個中共賠一個但美國制裁100個1000個呢？ 中共又可以用幾多錢去賠？
依家係希望美國可以踏出制裁第一步，唔係下下叫香港人出去示威人多就有好消息，反送中一年過去美國都未睇到香港民意？

我相信7.1朝早一定會封晒路

我諗佢已經忙到顧唔到自己個Channel

鬼你老母啊鬼
邊撚個都話鬼
你係咪5毛啊柒頭皮
人地去美國幫香港遊說
袁弓夷唔去你係咪幫香港人去啊
你一係就5毛一係就弱智
完

所有Act都係工具黎
整出黎比國務院同埋總統去諗

美國如果要制裁100個1000個，不如搞Swift阻止美金流出中國。或者好似袁弓夷講用RICO搞成個中共仲實際

你要明白中國共產黨賺錢靠既唔係佢戶口既錢，係佢既system
制裁官員永遠係治標唔治本，

如果美國而家踏出制裁第一步
首先國安法未有，
反送中嚴格黎講係香港本地立法
美國係冇口實貿貿然制裁

你要分清楚反送中同反國安法既分別

咁你去美國啊柒頭皮?
死5毛

我地好難睇曬咁多個channel對佢嘅訪問
呢段重要係國語
呢D對香港人嘅說話係呢D非香港channel講根本冇用
太忙不如少D接受訪問
有冇人識佢或者佢個女講講

btw，佢個女仲係香港唔怕咩，聽講好似已經有黃網台嘅屋企人受到威脅

又熱又要戴口罩

佢講過
佢會再多D上英文節目用香港人既身份向美國人發言
你體諒下佢啦
向外有佢頂住 向內叫人七一上街既重任係我地身上

你要搞清楚美國為香港所立嘅民主人權法案係未有國安法，當日香港人入紙申請示威遊行都仲要批准，但今日港共政府用疫情作籍口立「限聚令」但香港係全面復工娛樂場所營業，由此可見「限聚令」已經違反「香港民主人權法案」，但美國有冇制裁官方甚至質疑「限聚令」？

美國制裁香港官員目的唔係話要推翻中共而係警告港共政府邊個官員幫中共做傀儡打擊香港自由就要付出代價，如果你講到要治標美國先會有行動咁點解唔直接發動戰爭推翻中共？

仲需要乜嘢子彈？

七一要多人
初選ＤＱ人

第一、美國從來唔想出兵打仗，佢想用對付蘇聯既方法打敗中共

第二、以限聚令打壓自由既講法行唔通，首先美國本身都有限聚令，你去批評香港既限聚令就要預左自己國民對自國限聚令既反彈，同埋限聚令要制裁邊個？制裁左之後香港市民會唔會重新有番自由？

第三、警告一兩個傀儡係唔會對香港市民自由有絲毫改善
我都講左，做共狗有安家費
中共要鉗制你自由，你點制裁佢個鉗都唔會有事

證明極大量香港人反對國安法繞過香港法律在香港立法

而家唯一拎得出黎既證據就係
英國提及既明報果64%

第一. 蘇聯同美國無任何經濟往來所以蘇聯嘅方法係不能複製。

第二. 美國無強制性限聚令，所以你可以見到BLM遊行政府無阻止亦無美國警察用喇叭廣播遊行人士犯法，而香港就剛剛相反只要有任何人想示威集會就不停恐嚇，64集會如果你有出席都見到而且支聯會等人又再一次被控罪。我唔相信美國政府唔清楚問題。

限聚令邊個無限延長就制裁果個。

如果你講到制裁完香港有返自由先需要去行動，咁你又可唔可以保證71遊行後香港有自由？如果你唔能夠保證點解香港人要面對暴動罪風險走上街頭？

第三 你咁講法71遊行根本無任何意義，而且睇返你嘅 「第一」香港人根本可以食花生睇美國點樣用蘇聯方式推翻中共

你嘅邏輯真奇怪，香港人200萬人「反送中」但轉頭就支持包含送中嘅「國安法」？

第一、既然美國同中國有經濟往來，咁就照當年美國對蘇聯既方式同佢斷絕往來，m，aka Swift, RICO.

第二、美國除左限聚令都有好多防疫措施，包括所謂Essential workers.
美國如果用香港限聚令為由制裁，就係插手他國防疫措施，美國唔可以冒呢個險
同樣，制裁延長限聚令既人一樣係插手他國防疫政策

仲有，限聚令並沒有違反一國兩制

第三、如果香港人不能夠係七一強硬表明反對國安法，以後既日子將會被共產黨組織既大遊行，大簽名，大集會蓋過
再比中國Lobby一下，就可以做到大部分香港人支持國安法既假象
而我地就慢慢比人逐個隊冧/送中

我好好奇
成個post得你一個窮追猛打
想人唔去七一係乜野用意

你想攬炒食花生大可以留係屋企
唔駛入post黎拗D早已成定局既問題

如果香港人噤聲
中國成功係外國吹風話香港人轉呔支持國安法，既得利益者好容易就會反轉個局面

我可以好簡單咁講
經過疫情同暴力示威之後，香港人慢慢認為國家安全先係最重要

好似當年六四之後一樣，慢慢件事就淡去

例如Swift, RICO*

推爆佢

第一. 如果美國堅決斬纜同中國脫勾就唔可能喺貿易協議上仲有談判空間，而事實上特朗普非常重視同中國嘅經濟關係，之前特朗普就講因為貿易協議而暫停制裁新疆集中營官。由此可見你所知嘅切割方法根本唔係美國考慮範圍內。

第二. 既然美國清楚香港有「限聚令」唔可能有合法遊行，點解你仲要說服香港人冒槍林彈雨冒被控暴動罪、非法集結嘅風險71走出去參加一場非法遊行？

第三. 同上！ 假設71真係人多你可以保證美國會用swift去對付中共同中國脫勾？

我有質疑係因為我認為71人數多少根本唔可以影響美國對中國嘅態度，而你嘅講法就好似寶藥黨一樣同大家講71出嚟人多美國就會幫香港而香港就會有自由國安法就會取消。
如果美國係有誠意幫香港人就應該首先表態拎一個港官黎祭旗，令香港人明白美國係真正standwithhk。而唔係口頭上stand

你講到美國清楚香港有「限聚令」點解仲需要用71人數去睇民意？

七一點都出

第一、

第二、如果香港人係比共產黨定下既法律嚇到唔敢出黎，咁仲點解要反國安法。美國都唔需要幫香港人

第三、我只係知道而家外國除左明報民調之外，冇任何證據表達香港人強烈反對國安法

我唔係Trump，冇人知道佢會揀邊個方案，我淨係知香港人唯一幫到自己既野就係七一出黎表態，在情在理都係應該做

因為你唔出黎
民意就等於唔存在

共產黨求其叫一堆人出黎就可以係民意

1. Twitter我一直都有睇，特朗普開嘅空頭支票唔此呢一張，但真正動用香港民主法案為香港人鬆綁係一次都無。

2. 你有辦法保證71人多美國就會出手？

3. 我相信每個人都清楚明白「國安法」比「送中條例」更辣影響更大，所以我唔認為其他國家會錯誤解讀香港人嘅民意，「送中條例」G7都無聯署發聲明，但「國安法」G7都出聲，但依你嘅講法點解G7唔睇71遊行人數先出聲？

71遊行我係支持但反對「寶藥黨」所講美國要睇人數！

甴近平

我只係反對你同「寶藥黨」一樣對美國有過高期望，以為71人數能醫百病，而事實上美國根本就唔會關心71有幾多人，因為美國已經選擇貿易協議為優先考慮。

第一、已經解答左，你唔信係你問題

第二、我淨係知人越多，美國出手既理據越充分
Pompeo, Luke de Pulford, 袁弓夷都出曬聲叫香港人繼續發聲

第三、學你話齋，G7都口頭上stand with Hong Kong，係唔係七一冇人都照stand?

你支持七一遊行
同你唔支持七一睇人數
其實係有抵觸

人越多，越安全，美國理據越充分
就係咁多。

你可以隨便咁諗
我對美國冇好高期望
我只係知七一越多人越好，中共要越少人去越好

美國出手有幾重，唔係我地控制範圍內

up

71固然要出但唔需要去宣傳美國要數人數。

冇講過要數人數呢樣野
我只係講人越多越好
人越多，越安全，比美國既理據越充分

End of story.

上英文節目呢個好
如果唔係香港人就比李柱銘代表曬

tui

七一 推

七月一呢個國殤日，一定要出黎

push this

Are you ready 香港人

628
71

根本一定要出去

有無人都覺得未立唔係中共驚 而係立要時間同仲同外國deal緊

美國而家已經一步步搞死緊中共, 貿易戰金融戰科技戰
美國已經承認左幾十年來對中共政策錯曬,
同埋問埋D"點解唔直接發動戰爭推翻中共", 你今年幾大?
對中共宣戰既理由係咩野? 有幾多其他國家支持先? 係中共D外國人質點算? 你當美國係共產黨咁話宣戰就宣?
老實講而家美國就好似迫緊中共開第一槍, 經濟上迫到佢內亂要打其他國家發洩, 咁美國先出師有名

七一我一定出去，我是否送頭？，這不由我決定！
係由你決定，你地個個唔出去，
我堅持出去咪送頭咯！明白嗎？
五大訴求，缺一不可，光復香港，世代革命！

佢自己個新袍搞掂未阿
搞中共

你共產黨？咁驚搞？

佢消滅左自己新袍未阿？

Pompeo望住
美國開綠燈, 去遊行送左頭=轉生得綠卡

我理得佢，先做好自己，71一定要出。

屌我又㩒左不推

Ok, will do

你今年先嚟香港? 舊年咁多次遊行，大部分都係戴住口罩行㗎啦

628 71

去呀

好多五毛
大家71見

盡自己所能
628 71 見

我想睇佢直接屌柒媳婦，點解親人唔屌得？

認同.....推

推!

出

五毛？

推呢個

支持袁爸爸💪

推唔到都要推

push!! 71見

好

我就一定會出

可能我想法好on9

但如果我比港共政治檢控

去台灣或英國都易啲⋯⋯⋯

物量作戰

我要美國佬制裁香港制裁支共

721831

我唔係叫大家唔好信佢，只係希望大家保持獨立思考同懷疑態度。生於憂患死於安樂，幾多手足因為懷疑態度唔夠比鬼捉左，大家仲唔learn a lesson？

一個商家佬作為政治素人，居然只係短短幾個月爬上位得快個其他人包括梁天琦幾年既努力？而且居然完全無比支那搞？而且佢宜家先出黎目的係咩？呢d都係我好有懷疑既問題

我絕對認同佢嚮國際線既能力同潛在貢獻，但現階段絕對唔適宜義無反顧信佢，觀察多幾年有往跡可尋先可以考慮完全信

你唔好搬龍門，
我係針對你明知情況下不停做謠老屈。

你屈人行新中國夾香港入去，
次次有人講返佢係公投自決撚你都唔理，
係明知既情況下持續地老屈。

你要其他人提防係可以，
但你唔可以做謠。:o)

OK，我修正

越黎越覺得袁弓夷條友有問題，除左同新唐人行得太近，另一方面越黎越陳雲化，在提公投自決同時，另一方面甚至提出參與郭文貴搞果個新中國比香港加入。

大家小心

滿意啦？

推，一齊推上去

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

你條友真係老屈開
在提公投自決同時？

做咩唔照直寫佢支持公投自決？
公投自決本身已經有哂所有option。

你刻意寫到變咗提起公投自決，
提出參與郭文貴搞果個新中國比香港加入？

因為任何人提出要痴埋中國呢d言論都應該特別標示，以資識別，加以提防
因為痴埋支那人本身就係非常危險既主張，係大中華膠+大一統+中國人身份認同+封建帝制思想既產物。
稍為用下腦都知道，以支那賤畜奴性，支共收皮好可能只係換下一個朝代，換個皇帝話事，香港痴埋去實一齊變failed state。係比支那人（支共or非支共）滲透或者大中華膠廢老先會提出咁on9既野。
1.歸英2.美國託管3.獨立，呢d先係香港正常有腦人會考慮既野

任何人提出或曾經提出要痴埋中國呢d言論都應該特別標示，以資識別，加以提防

搬多次龍門，
我問你點解你段野要將支持公投自決寫到變提起公投自決，提出參與郭文貴搞果個新中國比香港加入。

佢有講過公投歸英，美國託管，獨立都得，睇公投結果係點。

都係果句，任何曾經提出過痴埋中國言論，包括作為一個option，我都會特別標示，以警示所以人。理由已經講左。

政治係要睇佢哋嘅行動而唔係聽佢哋講乜，用口講幾凶狠都可以。
你應該無睇晒我同佢嘅討論，我問佢點解美國唔制裁幾個香港官員表示對香港人嘅支持，但佢話制裁港官無用美國係想直接對付中共，所以我先問佢點解唔直接用戰爭打殘中共。
如果你要喺呢方面討論，我認為美國可以話中國故意擴散病毒就已經足夠開戰，當年伊拉克美國都話有大殺傷力武器所以發動戰爭，最後證明只係美國片面之詞。

Tui!!!!

我係針對你寫野老屈人，
你唔洗同我解釋咩新中國，
我都唔支持。

第一次造謠：點解你明知佢係公投自決撚，要寫佢支持香港入新中國？
第二次造謠：點解你明知佢係公投自決撚，你改完段野唔寫佢提出/佢支持公投自決，而寫：
在提公投自決同時，另一方面甚至提出參與郭文貴搞果個新中國比香港加入。

一次用提，一次用提出。
好明顯刻意隱瞞佢支持公投自決，變成佢提起公投自決，支持參與郭文貴搞果個新中國比香港加入。

仲有，佢係見呢排有人攪新中國先講下班人咩來歷，
事實上係提起新中國，提出自己支持公投自決，佢本人冇講過佢支持參與郭文貴搞果個新中國比香港加入。

你根本就係造謠人格謀友，
唔夠Point入人係鬼，
唔夠point就自己老屈，好撚卑鄙。

七一見 push

仲有，你係咁話人痴堆新唐人係鬼，
其實你知唔知新唐人係法輪功攪？
法輪功d野最多你話佢d新聞係可信性低，
但人地比中共逼害個時你都可能未撚出世，
反共反咗咁撚多年，
比你話鬼？

"睇佢哋嘅行動而唔係聽佢哋講乜，用口講幾凶狠都可以"
咁你自己quote篇野出來又咪得個講字
講返行動做左咩野, 今介個美國政府係反共咪比前40年既美國政府加起來仲要多lo
同埋伊拉克因美國片面之詞而開戰, 之後咪累到共和黨食撚曬屎, 到而家仲比人插緊, 美國年底仲有選舉呀
你覺得中國故意擴散病毒就已經足夠開戰啫, 其他人唔覺嘛, 個個國家都話要賠償, 無人話要開戰, 反而話個病毒係生化武器就真係開到戰. 你唔見Pompeo 個幾月前咪話有曬證據證明病毒係實驗室出來又突然無左影, 之後就見到佢四周圍拉歐洲拉亞洲去咩峰會, 我就覺得美國而家set緊大台, 同其他國家準備好曬(清理國內左膠, 奶共商人)先來鋪勁,

on9, 616 星期二, 7.1 公眾假期

80%香港人要放假先可以遊行, like it or not 呢個係不變既定律

又唔見你用5.24 黎比較?

524 唔係特別日子嘛。有心出嘅冇理由616嗰日仲做港豬扮工

佢個仔同新抱，鬼到仆街

咩人改咩名

叫民陣
唔好出改期通知

個女都係啦 搞化妝品搵錢

大家唔好淨係推，要好似舊年咁係現實airdrop同貼新宣先多人出呀！

再推上去推上去

法輪功係國際反共勢力上真係數一數二

嗰日一出老解就係中共輸

七一唔出黎，再多幾篇呢D新聞：

路透社委託香港民研調查：香港人對民主示威活動支持度降低

香港人就玩撚完

d狗又出左反對講知書
好難人多

住民自決，是國際人權公約ICCPR第一條第一句。香港人要揸緊宗旨，外國才會幫手。

NOW OR NEVER !!!

Air drop 攻勢

咁多五毛吹風，證明支那好頭痕，鎮壓又死，唔鎮壓又死。

7 1見

廢老和理非，無乜嘢叻，
淨係識去 CWB 濕平。

71 見！

濕平

I will be there

香港人 take action la

心理戰條撚丫，熱戰都已經打左成年啦

證明你冇睇條片

pu

7.1見。黑衣行街、買野。唔好理癲狗。

五毛一件

呢個帖都一堆五毛

人多

7.1行街

pish

推呀！

七一要人多

香港人同我出來

一定要出黎數人數

推，想問下可以點反制D狗， 佢地一出就用限聚令拉人，唔比人聚

想知點解佢個仔咁撚柒

原來又係左膠果套

凡事鳩行
凡事譴責
凡事籌款

推下先

真香港到時一定現身！
👊👊👊

推 七一見

推爆

人哋就上陣，你就涼冷氣

七一唔出嚟反對國安法 英國到時話香港市民話樂見國安法 BNO冇必要擴權

pushpishoush

Block

兩毛死全家

你要親自落場帶隊啦

鬥命長
多出街

71 街頭見

7.1維園見

光復香港

聽日見

收到
聽日一定到

轉頭見

中共小學雞無得退先要過國安法，實質係外強中乾。七一出黎，驚你老味。

出緊

一息尚存
抗爭到底